%@Auteur: Christophe Kibleur
%@Dif:3
On donne les nombres suivants:
\[A=4\times10^5\times7\times10^{-3}\kern1cm B=\frac{12\times10^{-6}\times5\times10^8}{3\times10^4}\kern1cm C=0,05407\times10^6\]
\begin{myenumerate}
\item Donner l'écriture décimale de chacun de ces nombres.
\item \'Ecrire ces nombres en utilisant la notation scientifique.
\item Encadrer chacun des nombres par deux puissances de 10 consécutives.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice qui peut être donné en interrogation ou en devoir surveillé.